酒精搓手液外選擇

其寶除左酒精搓手液之外有無其他替代品
我見好多免洗清潔液都有乙醇 其實同酒精有咩分別，都會有效？

搭單問下倩絲濕紙巾話99.9%殺滅細菌
但又無酒精，值唔值得信賴

乙醇咪 ethanol，咪又係酒精
定我理解錯咗啲咩...

雞尾酒療法，70度酒精

咁佢同消毒酒精有咩分別?.?

你做乜狗野

雙飛人酒精濃度有80%